<推介>解憂雜貨店

好撚感動

有無人睇左

我主演喎
利申：未睇

利申：未睇

賣魚佬結他手喊到仆街

未睇快啲睇

睇過小說，遲d入場睇

家姐做歌手唱賣魚佬首歌越唱越收唔到眼淚

快啲入場支持自己

下星期睇

有性趣,LM跟進

催淚彈

有冇網上link

記得帶紙巾

東野圭吾

入場支持啦，慳個幾廿蚊都買唔到樓架啦

呢條友真係好過份

睇左

岩岩睇完，喊到pk

好好睇

睇唔明
係咪以生命影響生命

yes

之前睇左書

感覺好似雲圖咁環環相扣

諗住睇埋戲

套戲畫公仔畫到出晒腸反而失色

睇過本書，好正

旁人俾你既係意見或鼓勵，重要係自己既睇法同決定

不喜勿插

睇左小説, 未睇電影.
都算幾好睇, 講下唔同人的人生咁.

話時話, 東野圭吾寫d 野都幾得, 之前睇過異變十三秒又係好正.
巴打重有冇其他推介?

好感動

真係幾感動到人…
就算失敗 都要留下自己嘗試實現自己志向嘅足跡

睇到賣魚的音樂人有咁嘅下場真係沉咗下

利申冷血

想睇浩介跟自己個選擇走 點知電影skip左呢part 明明睇書我睇到呢part喊左

著草果個 ?

白夜行同嫌疑犯X的現身
其實好多都好好睇，不過呢兩部書同戲都一樣出色
如果想睇同解憂類似故事模式既就應該睇新參者

惡意睇到打冷震

秘密
白夜行

thx

得閒搵來睇下先

依個好正，係唯一一個唔聽建議跟自己選擇

其實我印象中好似大部分人都冇完全聽果三條友點.......其實岩ge, 人地的意見都係一種參考。最重要都係自己點諗。自己為自己的人生負責。

浩介果度.......其實都抵佢成功。如果比著係一般人, 嚮一個咁的環境成長, 幾乎要乜有乜的情況底下。老豆老母要著草......有乜可能唔跟住佢地走......

佢老豆

我睇小說嗰時仲以為佢最後會變一個著名歌手
真係唸唔到個結局居然係咁 睇到好感動

好唏噓

我又唔覺得佢咁叫成功

由需要著草的狀態, 去到有一技之長。我覺得都係幾成功架啦。

你又知佢唔走佬會冇一技之長
但係佢走佬間接整死老豆老母都叫成功

得閒睇下先

以另一種方式重生,都係個暗示之一